今日去睇醫生 佢話我。。

164cm接受現實。。冇得再高 唉

164 都無咩呀
15幾先真慘

買飛可以半價幾好

師兄 高過我

條命整定咗 有啲人生得又醜又矮都可以有女 恨唔嚟

高我4cm.....

唯有做人諗通d

你幾多

多謝巴打 btw u?高

得170cm 正常樣

利申：冇女

高我半個頭都冇女？

打算著件校服入去

173

唉 高一個頭啦 我想米八姐

我睇得好開 好醜命生成

咁你諗住點屌女?

搵個愛我唔介意我高度既女仔

163 23歲

。。。你仲有得高 我就28啦

23都有得高咩

btw樓主你check咩決定冇得再高?

16歲開始停咗